17歲手足遭受警暴產生嚴重後遺症 律政司仍要求上訴庭將其加刑 案件下周三由潘兆初 彭偉昌 陳慶偉三名法官審理

17 歲男學生被指今年初，在旺角用磚襲擊警員右手及手推警員，事後遭多名警員用警棍毆打至多處受傷、頭破血流，一度要坐輪椅出庭應訊。他早前承認一項襲警罪，求情時透露因警暴而使記憶力受損，經常感頭暈。九龍城裁判法院主任裁判官嚴舜儀今（17日）判處男學生12個月感化，表示認同他傷勢嚴重，警方應先將他送院，而非帶返警署。

...

案件編號：CAAR 13 / 2020
上訴法庭
日期：2021年2月10日上午10:00
性質：覆核申請
法官：潘兆初首席法官、彭偉昌上訴庭法官、陳慶偉法官

Source:

繼續追殺

無停過手

屌，打到咁撚傷

律政司繼續上訴刑期

先17歲後遺症

支那賤畜

咁都要追殺到底

推上去要人關注

要人關注

無停過手，繼續追殺，對佢哋而言成功追殺一個17歲學生係咪好有成就感
要人關注

要人關注追殺一個17歲學生

比多啲人知道

推

要繼續推

推上去比多啲人知

年青人守法意識低係一個社會問題

殺人極權

無停過手，政權所有野都要去到最盡

推呀

比多啲人知

食黃店安全啲

無停過手追殺

上

又有刑期覆核

追殺一個17歲學生

連嚴舜儀呢種人都話應該送醫院先
3隻黨安官真係禽獸不如

唔知會唔會太早po

Doj好心啦
做咁多陰質野
驚唔驚百病纏身

然後律政司無諗過跟進，反而選擇上訴加刑

佢哋可能唔信呢套，有咩都去到最盡追殺一個17歲學生係咪令到佢哋法律工作生涯充滿成功感

連出名釘官都講一次人話

證明呢單警暴有幾嚴重

蝦市民最叻

呢單需要人關注

推推推

嚴舜儀bb

需要多啲人關注

又咪釘官佢都講到咁，證明件事有幾嚴重

當場被制服後打
係狗車打
係狗屋再打
係囉
幾十年 都唔敢係狗屋 狗車裝cctv
原因咪就係咁
成班陷家產畜生來

趕盡殺絕

呢單要多啲人關注

潘兆初首席法官、彭偉昌上訴庭法官

社會寄生蟲警曱

唔洗審都知個三隻狗官點判
更生中心已經係最好結果
再仆街d就教導所
班狗官眼中社服同感化唔係我地呢啲暴徒賤民應得既野
感化同社服係只for佢地判比有權有勢既人賣交情

又係佢哋上訴庭係咪冇其他官

推呀要人關注

呢單好需要人關注

呢單要比多啲人知好需要關注

推上去

要睇佢攞唔攞報告，唔攞有機會當庭判監禁

琴日又係有個判咗感化上訴追擊到要坐

好仆街

係張舉能上台話要加快刑期覆核程序

推呀
要比多啲人知呢單

連嚴舜儀都感化，今次會唔會成功機會低啲

我對上訴庭0期望要多啲人關注呢單

所有野都趕盡殺絕
要多啲人關注呢單

比多啲人知道律政司點樣一單又一單趕盡殺絕

黑狗黑官黑政府

推呀比多啲人知

所有野都去到最盡，司法，教育無一例外

Push

要比多啲人知

淨係識得恰細路 真係唔好怪自己啲細路喺學校俾人欺凌 係抵撚死

然後依家仲要搞埋教育果邊，真係唔好怪大規模移民潮

成班狗仔狗女留喺到同中國人做同學啦

又想感化到一半
判入教導所

手足

佢哋走得最快

要多啲人關注呢單

唔知攞唔攞報告唔攞可能會判監
雙重刑罰趕盡殺絕

嗱嗱聲坐一兩個月冇咁嬲
係到扮司法公義判教導所
逼人重新坐
好撚低賤

教導所最長3年

屌你老母死黑警

冚家剷

黑警死全家

呢個法官...

俾班曱甴濫用私刑打到要坐輪椅上庭
都要做刑期覆核
應該會改判更生中心
藍屍揮刀三個月個單做咗刑期覆核未？

There’s no sympathy...

黑警幾撚時先死？

依個婆娘官

掟寵物落街條友告咗未

大波驊專搞未成年

成班仆街官食正英治香港條水，97淪陷之後入黨逼害忠良

幾隻賤種狗賊
再一次將襲擊市民出賣港人包裝成執法
然後完全無後果

律政屍死全家

呢單以背景而言係最有機會維持原判嘅一單(當然上訴庭加刑機會亦大),同上個月襲飛虎覆核嗰單對比,呢單本身已認罪,感化報告呀,學業同進度都比CAAR10一案好,如果嗰單改判更生,呢單又改判更生其實幾重手,有可能會拎埋份社會服務令報告考慮(鑑於係刑期覆核)

上訴庭已於CAAR8同CAAR10言明襲警要以拘禁式刑罰為首要考慮,所以嚟緊相同性質案件都麻煩

嚴狗都屌應送院,可想而知有幾過份,律狗仲要加刑

茜女人又落力煮死後生仔

律政司同黑警一樣要落地獄

死律政成班生仔無屎忽

呢幾個上訴庭紅官更加要落地獄啦，屌佢老母

話唔定將來鬥紅比d仔女篤灰篤死